真心想問pan鏡問題，其實呢種相點先影得好？

呢種相
1.應該點setting
2.點解可以做到咁smooth, 好似我試過影火車， 快門係20分1, 但bg都拉唔到並smooth, 真係好癲
3.呢種smooth可以靠咩software去後制？

Ig jungraphy_

見到啲相應該sony機黎 想知咩tune黎 好撚靚...

Tone

跑到同架車一樣咁快

55 very funny thx

屌 一請教攝影skill 班大師就潛晒

去工聯會學photo shop 就得
唔係影到咁，係𢴇到咁

似係photoshop com出嚟
的士個張 地下班馬線唔係打橫去
點pan鏡可以保留到地下班馬線無blur 面背景blur 呢？

同樣相似嘅修圖技巧呢張都用咗

如果唔後製 如何令倒影成為咁嘅直線 究竟個水面要幾唔平靜 仲要啲水波點郁先做到

如果單單講個背景 要咁嘅話 唔靠後制
應該落條軌 部機100%唔震 水平方向同主體100%相同移動 理論上 可以做到好相似嘅

岩岩睇左youtube 有人教ps執到pan鏡
照咁講我快快門影到靚仔再ps執都得啦🤦🏻‍♂️

即係手影做唔到啦 仲諗緊點解咁定
我20分1快門條線都無拉咁闊

LM

可以咁講
不過夜景要影到靚仔都要啲技巧

咁條架仔觸覺 composition，再加埋後製都出色既

睇第二張相條斑馬線就知係ps

呢一類pan鏡，香港嘅Brian Ching，Cornad Yu都pan唔少。以第二張"的士"為例: 張相除咗色調之外，係一take過，地下唔係斑馬線而係光影。至於點影...你首先要決定手頭上有乜嘢鏡，咁先可以試出的士同後面背景要pan幾快。後面佢離越遠，你就可以pan慢啲。

地點: 你睇背後嘅光條，就估到pan嘅幅度唔多，只係大約半個車身。你要花時間去搵一個location，背景係一粒粒光源嘅，試到某一個速度就等車入鏡。要咁啱車速係夾返pan速。就咁睇我估的士同背景有50-100m距離。

photoshop motion blur?

釣到大神

第二張一定ps出黎，因為一pan除左主體會靜止，其他都會變橫紋，其實pan好易，你可用光圈即a mode 比夠光，相機跟主體同方向郁同時按快門就得，日頭試2次包得…

我記得有人訪問個作者
佢話係先用WIDE ANGLE，再用PHOTOSHOP 放大個MOTION BLUR！

找到了！
Ackley 以 16mm 焦距及手持方式拍攝這張的士相片。之後他在 Photoshop 上，將相片邊緣部分條紋裁去，餘下條紋則作平滑化處理和拉直。最後將條紋大幅度放大，便製成大家眼前看到的相片。

用 sigma. 一定影到，反正100iso

Sorry我只得支batis

你咁樣大巴大巴咁車落上面個巴打到又何必呢....